「熊仔餅」被控三罪 押後再訊 辯方指兩被告或涉利益衝突 一人或須另聘律師

2019 年 11 月 11 日， 21 歲男子在西灣河被警員以實彈射擊，被稱為「熊仔餅」的學生周柏均被控「企圖從合法羈押逃脫」罪，及與 20 歲男子同被控「故意阻撓在正當執行職務的警務人員」罪及「企圖搶劫」罪，案件今（23 日）於區域法院再提堂，代表兩名被告的資深大律師駱應淦表示，查閱過控方文件後，認為兩被告之間或有利益衝突，其中一人或須另聘律師團隊，申請押後案件至 5 月 25 日再訊，期間兩人獲准繼續保釋。

早前須以輪椅代步出庭的周柏均，今自行步行到庭，精神不俗。他應訊後離開法庭時，獲大批市民送他離開，沿途向他表示「唔好放棄，加油呀！撐住、保重呀」等，亦有人向他遞上心意卡，他則不時微笑及點頭示意。

兩被告分別為周柏均（21 歲，學生）及胡子𨫡（20 歲，學生），被控於 2019 年 11 月 11 日，在西灣河太安街，筲箕灣道與成安街十字路口附近，故意阻撓在正當執行職務的警員 A，企圖搶劫 A 一支警槍。周柏均同時被控企圖從警員 A 的合法羈押逃脫。

呢張相影佢有啲似呀jer

好俊俏

係
好似造星個Manson

餐包

男友
熊仔餅好瘦

身體唔好瘦削都正常嘅

律正屍!!!

型到